我願意用黑奴卡古斷腳換迪布尼好番

黑奴

無事

我願意用瓏妹一成a0換阿仙奴贏歐霸下年再贏歐聯

願意用麻友比幾個印度佬輪姦再體內中出幾次 之後仲要逼佢含條有性病既臭撚 之後賣去香港做一樓一比蓋清又賓周打面

換取利撚拎英超